(叫春post) 覺唔覺回憶呢樣野真係好撚吊詭

如果係好開心既回憶，雖然話諗番起會好開心，例如入大學果刻，去旅行既點滴，或者細個同朋友捉依因都好。但係自己好自然會ff如果可以番去過去，再經歷呢d動人時光會幾好呢，跟住就會開始唔開心

如果係唔開心既回憶，不論係第一次考零分，公開試失敗，比賽輸左，或者人際關係同感情上既唔開心，都會係你腦海揮之不去，有時訓唔著眼光光到天光果陣又會諗番起，心頭一酸。

雖然唔想擁有呢d回憶，但係呢d回憶先係構築自己整個人生既基石。

做人真矛盾

係真 有時回帶諗番起做過啲衰野 講過啲過份嘅野 依然會覺得好羞恥 揮之不去

呢個真，有d7野又係成日記住

人生之中做過嘅衰野或者柒過個啲會好記得 總係呢啲衰野先咁記得
但有時諗到某啲好事 又會令人會心微笑

你起碼可以繼續訓，我已經番緊工

can't agger more

有d回憶明明只係小事一樁，例如同小學miss講過既一句說話，但又歷久不衰。成日會諗，唔知對方會唔會對呢件事有記憶呢？

無野既，唔係好柒我諗都已經唔記得左啦

太多 一開始回帶就唔駛訓

連登仔剩係得柒野回憶咩
有冇開心回憶同唔開心回憶分享下

曼德拉效應

mistakes are like carving on a tree
the scars won't disappear and may even grow darker, but you can become bigger and stronger, making it a smaller part of yourself

訓唔著嘅時候經常stuck住係回憶

岩岩放工上咗巴士，合眼休息一下，無意間諗返起一段回憶，係同一個曾經最close既人一齊既畫面，feel到自己嘴角上揚咗一下，下一秒就張開眼，但就係一條漫長既公路，果刻有種莫名奇妙既冷靜，原來呢個先係現實，嘴角下揚同有種唔識形容既感覺，失落感？之後，就見到呢個post。

訓，聽日準時返工

有回憶幾好，最慘係做野做到思考自己或者回憶過去既時都無

睇下求婚大作戰

唔知點解記自己d失敗野係特別清楚

冇錯，我成日係到回憶，一諗就好多後悔，而且會假想埋自己當時做唔同決定會有咩結果。
點解我會用咁多時間去回憶，無論開唔開心都好，只要我一諗起，個腦就會對個回憶做好多動作

我諗唔開心既原因係源於你已經知道自己返唔到回憶入面果段時光既空虚感

人最大既煩惱就係記性太好

成日ff自己帶住而家記憶番去細個走屈人機

有d人寧願從未遇過